{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060408",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72782&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항나나힐풀빌라"
    },
    "text": "当プールビラは全客室でオーシャンビューと美しい日の出を鑑賞することができます。 客室ごとに個別プールと個別ジャグジーがあるので、便利にご利用いただけます。 周辺にはファジン海水浴場やワォルポ海水浴場、宝鏡寺があるので、観光に最適です。 チェックインは午後5時から可能であり、チェックアウトは午前11時までとなっております。 無料Wi-Fiと禁煙の客室を提供しており、駐車も可能です。月浦駅で送迎サービスも提供していますが、事前予約が必要です。客室は20号と202号に分かれ、個別プールのぬるま湯をご利用いただけます。プールの利用時間は午前5時から午後2時までとなっております。 バーベキュー施設も利用できますが、炭とグリルのレンタルまたは電気グリルのレンタルが可能です。 利用時間は午前5時から午後10時までとなっており、現場決済が可能です。 最大人数の超過やペットの立ち入りは不可能であり、保護者を同伴していない未成年者の利用も制限されます。 客室内での火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは分別してdesignated場所に捨てなければなりません。 オンシーズン中には一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室には何がありますか？",
            "answer": "全客室でオーシャンビューと個別プール、個別ジャグジーがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ファジン海水浴場やワォルポ海水浴場、宝鏡寺が周辺にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能であり、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiと駐車場の利用はできますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車場の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "月浦駅での送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、月浦駅での送迎サービスを提供していますが、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は午前5時から午後2時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法を教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設は利用できますが、炭とグリルのレンタルまたは電気グリルのレンタルが可能です。利用時間は午前5時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "客室内での火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "一部の客室料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中には一部の客室料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのように決まりますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 390
    }
}